\chapter{TikZ Built-in Functions}
\label{chap:tikz_function_plot}
本节主要截取了TikZ官方文档中的部分内容，主要涵盖TikZ内置函数的绘制的内容。
相信这一部分的内容可以帮助读者更好的理解zTikZ宏包的工作原理，同时也能够使得
zTikZ宏包的使用更加的便捷.

\includepdf[pages=1-11]{./doc/tikz_function_plot.pdf}